4個月啦 你地仲味學識...

就係上連登勿認真
同埋總有堆人鐘意極端咁沒黑一堆人，
勇武又好，和理非又好，網上鳩噏從來唔洗負責，
我係政府都派d打手黎鳩噏分化你地，睇你地互鬧幾開心
奉勸各位自己思考，你為咩而企出黎。我相各位都係有智商既人，唔好因為網上留言動搖你自己。
裝修既討論都夠多，前線都唔係傻。
和理非既負出都唔係白費。
都係果句啦，香港人無本錢再輸啦。
和勇一體繼續走洛去啦

團結力量大

總有理由令你繼續走洛去

4個月都黎 俾滲透左咁耐都仲係咁

每一步都好重要。
自己思考清楚，有實質理據，同國際上價值觀吻合
先做

大型活動，越黎越少宣傳
如果想3百萬人出黎 點到要預時間宣傳
唔好圍爐小圈子 要擴散

We win as a team
We lose as a team
每個決定都影響全隊 勿做豬隊

推

Push

唔好信連登，信民調
不過真希望有和理非行街回合，聚到最多人狠狠咁打政府一巴，捉咗咁多人都可以區區開花，肯定係有和轉化做勇，咁下一步就應該由和勇不分，轉為可和可武，咁先夠彈性。

仲記唔記得連登叫child登
之前明明係極端少數派
4個月啦
唔好剩係笑藍絲冇腦
有獨立思考ok?

毋忘初衷，和勇不分，獨立思考，煲底相見

講得好，睇連登真係會睇到好撚嬲，起碼一半人係活係平行時空，隨時有好多都係鬼同藍絲嚟

無人想輸 一陣見

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

上連登勿認真

無疑我地遇到今次運動最大一次既分化危機